曾志偉強姦案點解有人信係真？

曾志偉比人強姦我唔信